麗瑤

Where are you I miss you

人地唔掛住你

唔緊要 我諗香港公眾同佢阿sir都好掛住佢